有冇人想靜靜？

可以點玩？求攻略

我是吵吵

我是鬧鬧

靜靜話你知，努力讀書點會遲